維繫感情真係一件好難嘅事

尤其係當人地根本唔撚想理你嘅時候
每個人都我有我嘅生活，你有你嘅忙碌
明明唔係得自己一個，四周仲有朋友，但成日都覺得自己好孤獨。

見到唔對路就抽身